繼續跳閘！！

依家朝早已經冇晒popo 守地鐵！

跳閘嘅跳閘！
推閘嘅推閘！
踢閘嘅踢閘！

一蚊都唔好俾黨鐵賺！

光復香港！
時代革命！

光復香港！
時代革命！

希望在於人民！

改變始於抗爭

我有日日做！

繼續跳閘！

跳！

推

永遠記住721 831 以及由6月以黎發生過既所有事！

繼續跳！繼續推！繼續踢！

直到光復香港！死者傷者沉冤終雪！

驅逐共黨！光復香港！
天滅中共！全黨死清光！

繼續跳！繼續推！繼續踢！

黨鐵危機預報bot

天水圍站有便衣查票員。

今朝黨鐵火炭站出入閘口有5件職員(目及)實

今日守衛冇咁嚴
踩過線
聽日又可以練輕功
921跳入屯門

真唔真架 琴日見到勁多人守 跳唔到

可以練習上級技能推閘

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔洗跳架, 右手扮拍卡, 左手用少少力一推就過 (欄杆式) , 或者踢一踢 (橫開式)

利申: 係正職員面前做都無被人捉過
不過就算捉到咪話有拍卡, 可能感應唔到, 咁我都無跳既動作, 睇埋CCTV都唔怕